{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080953165/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레이스 슬리브리스 탑 - 라이트 그레이"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 こちらの商品はFW23 / 353842MQ12の商品番号を持っており、ノースリーブTシャツです。 このTシャツはレーストリミングでポイントを与え繊細で女性らしい雰囲気を演出してくれます。 裾にはシャーリングディテールが適用され、さらに魅力的なアイテムです。 このTシャツは様々な上着とマッチしても素敵なルックに仕上げることができ、単独で着ても素敵です。 この商品の素材は表地がポリエステル87%とレーヨン13%で作られており、洗濯方法は濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があります。 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副材料は肌と摩擦しないよう注意し、紐、ビーズ、ファスナーのようなデザイン装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いをするときは、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に若干収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要で、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用や保管の際は注意が必要です。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどこの会社が製造しましたか？",
            "answer": "このTシャツはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / 353842MQ12です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツはレーストリミングでポイントを与え繊細で女性らしい雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "このTシャツは濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯し、漂白剤は使用しないでください。洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。また、洗剤が残らないように十分に洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他の服と合わせても素敵なルックになりますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは様々な上着とマッチしても素敵なルックに仕上げることができます。単独で着ても素敵です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は表地がポリエステル87%とレーヨン13%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には金属副材料と肌の摩擦に注意し、紐やビーズ、ファスナーなどのデザイン装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意してください。また、水洗い時に金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生があるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用時や保管時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦により毛玉が発生する恐れがあるため、注意が必要です。また、強い日差しや照明によって変色する可能性もあるため、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗いすると収縮しますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは水洗いすると若干収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 561
    }
}